曾逆權的九巴車長葉蔚琳容不下黃絲車長意見趕人出群組

我宣布曾經聲援葉車長罷工維權嘅香港人都係幫過佢嘅契弟同埋俾佢用完即棄嘅 Condom

食屎啦你葉車長，唔好叫逆權車長啦，叫極權車長啦

Push

香港人即係一個幫我既契弟

若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

以前撐過，依家不了四個月睇清好多人同事

投降派

其實佢嗰陣都係為自己福利啫

人一藍

果時成班藍絲點屌柒佢
黃絲點幫佢已經唔記得哂？

佢而家係藍絲群組同班撚樣傾計唔覺得班友好撚假架咩

見風使舵的廢物

佢根本無黃過

奴隸DNA

推

當年佢叫刁大大救佢

權力使人腐化又一例子

仲同麥美娟合照

痴麥美娟
知咩事啦

佢從頭到尾都係為錢
啲人點解會覺得佢係黃

肯抗爭就係黃 咁工聯會都係黃啦

通常d人知道自己其實唔夠拗就會打一大堆emoji，同學生作文壓字數一樣

咁佢又真係無講過佢係黃
低學歷仲做運輸八八九九都藍

Sd撚返藍絲果時屌柒佢d新聞俾條八婆反省下啦咁

最撚垃圾係呢個葉蔚琳係反當年麥美娟個工聯會旗下嘅工會
之後仲要俾工會啲人批鬥

屌你老母而家居然走去痴？

可能由頭到尾佢個濕鳩車長大聯盟都係工聯會b隊嚟 用嚟招安

臭閪

早知支持九巴啦

屌，之前仲以為佢係職工盟d人，原來係長頭草，竟然去奶工賤會，垃圾

殺到埋身，要為自己發聲嗰時，咪叫伸張正義
冇切膚之痛，咪話你地暴徒亂港
噁心

果時工聯會D人笑鳩佢一人罷工，後尾九巴炒佢同佢老公，連登仔好撐佢

有屎淋屎算啦

利己主義者

rip

234X成日見到佢，失望

又唔好咁講，淨係呢幾張cap都唔少黃
仲有唔少遊行完結時盡力幫我地既車長

想個點嘈起上黎多D

仲仆街過普通藍絲

push 呢啲垃圾都配叫逆權，搞臭咗呢2個字

腦就殘

挨咗去工聯會屬下公會喎

自私自利，佢從來都只係為左自己

好撚嘔心

條友為錢多過為司機權益

至少佢夠薑罷工，你地呢？

正撚樣

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

Pish

好勁
可以同佢對話咁耐

垃圾
當時係咩人幫佢呀屌佢老母

典型藍絲 咁都講到咁耐 樓主eq真係非一般

工聯會勇武抗爭始祖

推撚到你條八婆仆街死

9A 車長之前罵佢食人血饅頭

WHO??????

八婆 若然未報 時辰未到

垃圾

我地抬得佢高
就拉得佢低

姓名， 員工編號， 路線
一人一電郵

果位手足打字好快

一直都冇撐過，因為我覺得佢只不過係為自己利益
利申:連登仔心態

巴打花式自爆

上次已經覺得佢有問題
豬西黎

巴打擺明就唔怕自爆

想問下企後面嘅小麗老母同陳淑莊有咩感受
雖然我嗰陣都好撐佢
但聽到佢話要搵習近平求救即刻割席

睇埋晒港人港地

我又唔覺佢有幾藍。睇佢寫嘢，似係兩邊各打五十大板，唔想表態。既然佢唔想講太多，冇謂逼佢認同。佢都有講，唔同意見，可以拎上去辯論，最緊要能夠理性析。

順帶一提，巴打一次過post 咁多相，又唔整理來龍去脈，睇撚死人。

一早睇得出唔係好人

佢好明顯俾人推出黎慢駛
出左事大部份人賣左佢地但佢地又引到傳媒目光
跟住巴士公司同佢地傾掂數...佢從來無黃過..

屌

嗰陣10A車長話要炒鳩佢 連登仔屌到佢收皮
幾時去搵佢道歉

不了

我只係轉帖柴文瀚同Gphone，唔係同葉車長對話嘅人

係 cls

sor，下次會整理好再出post
食緊飯睇到好嬲所以急住轉上黎

屌你老母臭閪葉蔚琳

9A 車長

下 乜你唔個藍絲就係一班自私撚咩？
當初佢既罷工只求自己利益
到左今時今日點會為大眾利益罷工？

D

一單還一單，道咩歉呀on9成日都話道歉
嗰陣佢爭取權益係做得岩

成堆連登仔又出黎事後孔明

講還講

踢人出group都唔藍？

人渣

典型自私撚，自己出事嗰陣想人幫手，依加無事就想大家都唔好打攪到佢

所有野 利字當頭

文筆間盡顯自私自我

典型自私藍絲 唔夠人講就踢人

呢條臭閪根本就一無是處

佢不嬲藍

不分化 集中推1020 拉

8婆一個

藍絲理論 扮中立 shame

骨子裡都係為自己利益

呢條八婆平日揸車都係閪口閪面

佢平時揸234X同30X多，夜更，大家有幸搭到佢嘅自己識做

九巴投訴熱線27454466

香港搞工運就係咁,搞完就反肚,由67暴動開始就係咁

狗改不了

垃撚圾

抵屌

死走狗

自己開個群組叫“感謝蔚琳師姐無私付出 月薪車長聯盟”

代PO（我是陳彥霖的朋友，唔信TVB段片係真）

幫手入去推

正所謂每個人都有個價

呢條女咪之前九巴罷工嗰條囉

人一藍 腦便殘

佢係工聯會啲人
本身就有問題

原來又係痴工賊黨既垃圾

刁大大趙趙禾

push

屌你老母臭閪快撚啲死

2018年：

「呢句我Gary Leung講嘅：你對住個鏡頭，想發死人財，係咪太過份？你想加人工無可厚非，關單意外咩事呢？加左人工，意外就唔會發生？」

9A講中曬

Sor
但都係個句 我一定唔會同條傻鳩咁對話法
被踢司機好撚野

屌

根本果陣九巴車長薪金就係比資方極端壓制
而且仲要接二連三出現車長過度OT疲勞所做成既嚴重意外

佢之所以可以做到吹雞罷駛，全部講緊要各車長
肯企出尼先做到令資方跪既效果

而家轉過頭拎晒光環攞著數，仲要鳩del人出group

最仆街係自己係巴士明星，主動起呢d group share假新聞影響人

呢d人不論真蠢定扮傻，都一定要拉佢落馬無得留低

狗鐵果排宵禁，巴士業界頂得住，運行得咁順咁好
裏面一定有好多我地手足起度

唔可以比呢d仆街繼續侵蝕巴士界

其實佢唔係藍
佢係無腦和平投降撚

講真啊佢個樣一睇就知大陸婆，唔藍先奇!

撐你呀

咁快去咗奶共

連登仔真係炒曬車
六月之前日屌夜屌嘅人 而家connect曬同我哋企埋一齊
六月之前日讚夜讚嘅人 而家反轉豬肚插香港人一刀
達哥係咁 港姐係咁 車長都係咁

巴士界係後生先黃，好多大年紀既都係藍，只有少數大年紀係黃
但無奈既係後生真係唔多，仲要巴士公司請左好多新移民做車長，減低脫班率

佢點樣逆過權

藍絲特性，只為自己利益，唔會有同理心

佢從來應該都係自私撚…講完 只係借死人發財咋…

藍絲學咩人維權啫。當時佢揸架巴士塞囇成個總站
係藍絲眼中唔係好暴力咩

拉

垃圾車長

佢抗爭就要全世界幫佢，到幫過佢嘅香港人面對極權，佢就縮返去老母個閪到，自撚私到呢

呢啲正宗自私精
偽中立真藍絲

觀點與角度？黑白就係黑白，咩角度睇黑色，黑色都係黑色，唔需要拗。

我用心睇完佢講既，一有乜野就話觀點與角度，然後總之唔應該傷害人、打爛野。屌，佢到底知唔知發生緊乜野事對而種人真係無好講。

屌佢老母，佢以前都係弱勢呀，對抗巴士公司。我都可以話月薪制度好唔好係觀點與角度，對公司咪好佢唔鍾意就咪撚做

回多最後一樣野，話佢枉為人，即係唔配做人，因為佢無良知，同畜生冇分別。話枉為人就代表有危險性佢咁嘅水平就咪學人生仔，擔心佢教壞佢個仔啲中文

屌你老母，抵你俾巴士公司打壓！

唔撚鍾意個制度咪走，巴士公司又唔係逼你返工，淨係識喊苦喊忽我同情上報

有無老豆搵仔幫下佢

睇佢講啲野真係好q討厭

九巴投訴大行動
臭閪冇運行

對，而家諗返起9A車長插佢真係唔錯！

btw...9A都係黃

暴徒前暴徒後就已經有立場啦

當初佢都係為自己褔利者 唔代表佢黃過

葉蔚琳回應岑子杰受襲

笑死我

呢啲人搞到佢咪維權
燒唔到佢關佢撚事
典型支那人心態

9A仲要俾人屌到屎忽開花

怪錯左9A